兑吧(01753-HK)招股 入場費約3272.65港元

今日公佈於聯交所主板上市計劃，公司計劃此次發售逾1.11億股股份，其中約10%於本港公開發售，近90%作國際配售。公開發售將於明天（4月24日）開始直至4月29日結束。招股價介乎6港元至8.1港元。每手400股，入場費約3272.65港元。招銀國際和匯豐擔任聯席保薦人，預計公司5月7日於聯交所主板掛牌。

以發售價中位數7.05港元計，預計公司將籌得款項淨額約7.033億港元，其中37%將用於研究和增強技術能力；25%用於改善公司銷售及市場推廣能力；25%用於投資及收購與公司業務及技術相關或互補的公司及企業；8%用於改善運營能力；以及10%用於營運資金及一般公司用途。

2003及1917都升唔少，有冇人玩？

有d 貴

3手試下先

3手+1

間野做乜業務？

我都會抽幾首 業務好似幾ok

咩公司黎

抽一手

走資概念股

咩垃圾黎

+1